一句講晒， Timo定聲夢傳奇

如題

timo

Timo

Timo 怒射公主都ko 醒夢

聲夢直撚頭係搵d弱智參賽者捧炎姐
15個參賽者有14個擺撚到明係陪跑做枯骨

姐係有個參賽者, 個樣成個dj陳強咁既樣, (姐係以前part撚住森美做下靶位果個)
你紅到我切柒